721實人多，但如果好似616冇警察放軟手腳任你佔路應該點做，又搞到清晨人少又攰就散水？

咁多次遊行
最和平係616
因為冇警察

而家大家武裝哂，警察又唔想做危險野
好可能又軟皮蛇
去到第二朝清晨又會得返幾丁友之後散水，白白浪費左一次多人嘅活動
就算一路佔，政府一路唔清只會變雨革翻版，唔可以佔一世

有咩對策

唔好鬆懈
叫多啲朋友一齊出嚟

出到黎
如果入個山洞遇唔到怪又冇寶藏咁點算

直接宣布成立人民政府

Pish

我無野講

咁多前線警犬不滿，
想放軟手腳都難

冇嘢講

人數決定行動

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

直情唔佈防
616你想搵個差佬都難
咁就幾不滿都唔會有衝突

散水囉

等全世界都知
警察先係暴徒搞事分子

唔需要穫穫開波既

係 岩先都諗到
驚佢地又冷處理

我個人認為最驚係政府冷處理由鳩你
當然警犬eq 低又係一個考慮因素

暴力邊緣論 應對冷處理
無警賊 = 入政總 / 立法會
上次玩完抗爭宣言
今次宣布成立臨立會
(可以網上化 借連登用住先
之後另起個專門議事嘅網又得)
打個白鴿轉癱瘓政總 然後齊上齊落

臨立會 / 臨時政府 唔一定需要成功
支共聽到有人打算咁做 已經被逼回應
根本無可能冷處理你

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

想警察出動
好簡單
假情報

點解唔去中聯辦?
去銅鑼灣金鐘冇乜用..

上面都知啲怪eq低
所以可能一隻怪都唔出

架得水馬多數都會冷處理

咁要plan好
一路冇怪又冇事嘅話
去邊讀
幾點讀
讀啲咩
點樣讀，係咪召開記者會

71佔立會
臨時決定讀
又拖得耐
讀又讀得唔夠霸氣好似講左兩次先搞得掂

同意，武裝係做最壞打算，但行動都要be water

721

我覺得佢地會圍睹，什至再高一級武力

今日見過有post已經有國民議會宣言
同埋已經有schedule 721開記者會

有無人做政府 知有無打定稿就知會唔會有事

我都覺得冷處理機會大過出咩水炮車顏料液體
佢都冇政治本錢鎮壓
Hea 99等你班友自己攰返屋企
佢承受到港島大堵路一個月
但未必再承受到進一步警民衝突嘅後果

或7婆同盧總統的日程
會唔會有一D時間好奇怪空佐出來

有冇link 𥄫𥄫

人多就行多幾步去西環, 唔可以浪費今次既人力

中聯辦

可以睇下佢水馬點擺 多數就估到想點
前一日20號應該先睇到

100萬人圍堵唔到喇
道德本錢、政治力量、客觀實力都唔足以拉人同鎮壓

由9你
冷處理機會應該大少少我覺得

暫時睇
如果冷處理
Option 有爆入某個地方成立臨時政府
我覺得係難
臨時政府比金鐘宣言快複雜
因為唔係讀完就算
要有實權
呢樣要好多人受你先有得玩

去中聯辦
唔係未去過
圍嘅話一樣可以冷處理
除非你爆入去

散水
就會浪費左難得聚埋嘅人氣

每個聽落都好似有啲唔完善嘅地方
三個揀我會去中聯辦

其實有好多 如果有人組織一下就好

重奪立會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

放心喇，如果風平浪靜，港島大把地點可以去攻，點會唔出手

集中整理下，有共識就最好
冷處理機會真係唔細
臨尾啲人散見唔對路先黎焦急
就會錯過好多時機

個人認為臨立會/臨時政府唔一定要成事
抗爭者只要宣布咗已經有歷史意義
國際會make到noise 大大力挑動支共神經
(支共繼續冷處理就假戲真做
所以佢遲早要回應 要鎮壓你)

其實我覺得巴打太一步登天

有時可收可放

太多option 反而唔知去邊
71
612好清晰要去立會

721去完遮打如果都冇野發生，或者發生左啲人唔知
啲人就直接返屋企
而家唔諗行到黃昏先諗就會好多人已經走左

好大機會冷處，真係要討論
臨時政府/稅務大樓唔錯

行完散未嘗唔係一個好選擇
只係心中有少少覺得哂左武裝左嘅人氣

政總係咪已經比水馬封實晒

眼見唔少淺黃其實接受左壽終正寢=撤回

出面好多人已經傾緊
如果每個人都覺得而家未係時候
咁件事就永遠都唔會發生

唔好心急啦
keep住

我覺得會係同一劇本
係佢地有利包抄位置搵人搞事，放犯，搵一隊人起防線等你地都set 防線唔比你地走

又啱喎 畀大家知有狗先會有流血事件

啱 兄弟爬山 各🈶️各做 香港人加油

我觀察啲泛民page同老友記諗法
其實好多人仲出黎
已經變左不滿警察同支持後生
後生一定要有個立足點justify 自己點解仲要衝
而家警察暴力加林鄭不妥協咪仲站得住

最怕其實係林鄭下台或林鄭撤回+成立獨立委員會
5個訴求食2個
兼警察冷處理冇衝突畫面再出現

咁班後生仲出唔出？
出嘅話係咪仲有足夠強嘅立足點拉班淺黃支持自己？

暫時運動未到最大考驗
一有共同敵人有野鬥就自然凝結到力量

發夢参觀禮賓 或捕捉林鄭/比卡超

到時現場決定，梗有適合既目標

冷處埋都幾肯定架啦, 估計同616一樣
再証明冇警犬一定非常和平。

發過咁多次夢,後續既野....
要發生, 始終都會, 不過係咪721 一定發生呢? 又未必, 要記住, 721 一定唔係最後一戰!!

香港人加油

告上京

霸住條路都冇目的，立會都抖暑
霸黎做咩

清晨散又有咩問題？
要持久戰

十一才是重頭戲

中聯辦 / 狗屋

冇問題
問下姐
冷處理暫時三大方向
散

中聯辦

搵地方宣布成立臨時政府

放消息話去中聯辦
一定最少過千隻狗

要去邊捕獲

如果真係冇怪出，咁就當然去搵boss打

怪物少就主動攻城

我講緊隻online game

個人覺得嗰日個地圖好大機會冇怪
要行秘道先有野出
隱藏關黎

但我地有個位要清楚，就係永遠都冇完美結果，同埋係持久戰。所以就算到時冇位衝，唔好夾硬衝，仲有好多時機同埋好多謝議題要抵抗。

大家咪撚理720，無視就岩
無視720就係狠狠一巴車落去班藍絲廢老到
等佢地鳩行

全部聚焦721！！
幫推！！

［警告］720邊個去撐警就係鬼，比人打死都唔值得可憐

正 遊戲就係咁先好玩

散水好D, 佔路, 就算對方唔攻
你要守都好辛苦, 又攰
而且比人大條道理屌, 阻止條街

散啦
凌晨和理非一定走
除非警察封地鐵逼和理非變勇武

唔建議衝 因為對家專登前一日遊行...
建議做一d類似升黑旗讀宣言等等比較左膠少少嘅野

但係要有隊人保護自己人 d狗冇人性

你同我都知一迫和理非就會變勇武
連啲老友記都開到聲會企前面擋黑警
黑警冇理由仲on99迫人起義
冷處理機會極大

推

睇清楚地圖，隻boss係邊先，再圍隻boss, 要清楚我地既敵人，殺d哥布林拎唔到好多經，反而整傷我地，可能隻boss要有特殊條件先會現身
都係果句be water, 齊上齊落，唔好唔理留低既人，同時 留低既人都唔好唔理唔留低既人，如果隻boss未出，留低都只會係不停出怪既地方受攻擊

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

鐘擺效應
如果每一次遊行都流血收場
社會好快會吹和解風
因為香港黃營和理非佔最多數

攻城喇，無敵人就

港共出招以黎冇一招成功過
唯有冷處理萬試萬靈

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

push 有SENSE

隻隱藏boss 有機會要去西環搵，或者要做特定儀式先現身，例如去某個地方使用道具或者讀啲野
隻game冇攻略睇
可能要自己試下做先有野出

日頭唔佈防
零晨兩三點之後圍住你打
何來放軟手腳？
反正連登仔次次都一定搵到理由送頭
同警方合作到不得了

上禮賓府

叫人散水/Be Water嗰啲知唔知自己講緊咩？
知唔知聚一次人消耗幾多民氣？
如果對面真係冷處理，然後我哋和平散水
對唔住，我唔會再出嚟。
因為香港人根本冇抗爭嘅覺悟

71分左咁多人落金鐘 但就算計埋金鐘班人都未必有70萬

直接行落第2區

睇下係咪香港任我行

就算唔暴力打
冷處理到兩三點再驅趕
都非常有效
今次運動冇一次失敗

問下李力持大將軍

巴打係咪有翻咁上下年紀

老老豆豆，唔想場運動再拖咁耐，要速戰速決啦

再行完散水就唔行得幾多次啦

對方9成9冷處理
唔想9行就要諗定計開隱藏關

禮賓苦得唔得🤔

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

升級要有目的同迫切性
升一次級既犠牲又唔講?
去台灣果30個可能一世都返唔到黎
但立法份人民宣言連連登仔都唔Care

沙田打撚到仆街 全民一面倒屌警
加上有機會逆行返銅鑼灣做終點
根本無得圍捕
所以的確有機會出現呢個情況

如果係真
咁就應該用最快速度行哂咁多條路
好似上次咁電車路軒尼詩駱克道各士打道
比全世界繼續影相又好
當再打一枝強心針比香港人都好

雖然好理想
但講真 就算宣讀到臨時立會/政府，但咩權都無
有人理咩

呢個要成功係要好多方有權的人配合

遊行就一定唔會理你由你行

push

火燒趙家樓

總結下現暫時比較多人講嘅options，漏左請補充，排名不分先後

1. 散

2. 中聯辦

3. 禮賓府

4. 搵個地方宣布成立臨時政府

冇抗爭係一日成功 亦唔會一個月就成功
香港人個個星期出黎已經係覺醒左
對手係中共 一個以獨裁方式壓制13億人口 國力軍力世界前列既組織 （雖然成日打飛機, 但都有3斤釘）
堅持係我地既手段 團結係我地既理念 冇得急 亦冇必氣餒

其實係
得個講字唔會有實權

直接上去囉

你諗多左

如果再一次只遊行，冇衝突，仆街林鄭又唔理，下次先再升級會點？

有咩可以比佢知驚

唔係冇力抗衡 只係未到果個階段
佢地成日話暴動暴動
如果真係有一場真暴動
警VS民都係55波

拆 神 燈

Plan 定先姐
出面已經好多打怪攻略
都要諗埋冇怪打嘅攻略

係就早少少講
嗰幾枝野士巴拿搞唔撚掂

講犧牲就啱
如果唔得到勝利
我哋點對得住犧牲咗嘅義士、戰友？
你想佢哋要逃亡一世人？
我哋唔贏，所有出過去發夢嘅人都會處於白色恐佈之中
歷史每一次嘅革命，都必定係陪隨著武力升級去發生
港共係個極權政體，唔好痴心妄想每星期出嚟行兩次民主就會到手

616係喺628的G20之前，而家啲黑警癲撚晒，點會放軟

政府再唔跪低，下一步係唔係應該諗臨時立法會

做到55波係因為打死市民有後果
如果冇後果或者豁出去係10:0
不過唔會發生嘅

佔領禮賓府

可能有人準備咗呢

721去維園

諗定冇壞

其實係講得啱
每次一多人就冇狗
行完散band佢地就最想見到
一定要搵啲目標

拆神燈好似有意思啲
係表明反對中共進一步監控

因為佔路 衝擊呢啲都做晒

夜晚時分你方死班血氣方剛想紮職既人唔會打獲你？

做好宣文法律後期安排未?

你去圍中聯辦即刻出怪啦 驚系咩

Be water既真諦係想失雞無神都咁多人

唔留戀一個地方

長久落去個社會負荷唔到個個禮拜日都遊行集會

以前就話消耗民意

但短短兩個月香港人完全顛覆左我對香港人三隻字既認知

我相信無野係無可能

其實唔一定要打贏戰役，要贏場戰爭。

如果係咁就更加唔好夜晚送頭
有咩想做下午快快手手趁人多做左佢

狗唔出黎，和平一次散水，冇借口比人話

總結下現暫時比較多人講嘅options，漏左請補充，排名不分先後

1. 散

2. 中聯辦

3. 禮賓府

4. 搵個地方宣布成立臨時政府

5. 拆神燈

7。21 喺金鐘開波？
地點好無利喎

唸下如果狗開槍，前排一齊背住佢地退1212，佢地仲射會點

去中聯辦一定有狗啦掛？

抗爭，講戰略（大方向）、戰術（小目標）
戰略係達致普選國會、特首，重建港人治港既憲政，外加其他訴求

流水抗爭、遊行、Lennon War係戰術，用唔同手段話比政府、世人聽我地大多數人不滿，政府要聽我講，比返憲法所承諾既普選、法治、港人治港我地

抱住可捨身成仁既心理準備達到不流血，不被捕、和平散水，養精再打長期流水戰係好事

Loop到戰略達成為止

武運昌隆

係囉 你睇下燒山講左啲乜

應該狂捉人

見唔到boss, 不妨先撤退，打d 卒冇乜意思，同卒開片又要扣hp同mp，成本太高，如果打完卒，見到大佬就唔同講法，否則都先同大隊一齊撤會好d

點都好，721 交俾現場決定

岩

到時耿爽又會好不爽咁出聲明

三五成群
四我覺得要睇埋呢兩日

要一個好詳細既準備
新既臨時政府既體制應該係點樣
邊個出黎講(咁有勇氣)
帶住口罩蒙面講 我覺得唔恰當
但係可以宣言 林鄭如果唔食哂5個訢求
就會成立新政府

文宣組寫定中英文宣言先？

agree

暫時黎講目測最多人支持冇怪出就散
其次中聯辦
第三係禮賓府或臨時政府

以往經驗
立法會 政總可以無
特首辦 添華道一定會有人
至於點解會咁 就真係唔知
可能入面有作為據點嘅條件 或者有某啲必要性

另外小心圍堵
政總以外要有人支援 防止包圍網

寫定其實冇位
今次唔用日後都有機會用
就算冇機會用最衰都係冇用
好過要用嗰時冇得用

你放心，實打到你仆街

敵不動我不動

圍堵黎講
照遊行路市同週邊地區點玩都應該冇怪出

中聯辦同禮賓府
一攻再加埋特定時間就會開啟隱藏關
圍堵應該要喺隱藏關先會發生

入到政總就最好 但都只係象徵意義姐
其實終審民主女神像都得嘅

反而更重要係拉到至少一兩個民選議員參與
增加正當性 泛民同抗爭都未到呢個level
大家要醞釀下氣氛先

去禮賓府嘅話 衝林鄭間會客室（出過好多相果間房）

讀宣言 成立臨時政府？？

諗定冇怪嘅攻略先姐
打到仆街仲好
有野鬥就會精神
冇怪反而進退失據

一定唔可以被捕 要睇水 跑快啲 唔好落單

跟

On9

我覺得如果真係圍 圍禮賓府先好啲

推，係因為有警察先危險

支持三五

點解要佔到清晨

如果616果個人數犬隻都夠膽玩野嘅話

去稅局？無人guard住啲文件

上禮賓？

推上熱門 傳7.19會出現喺九展

盡量唔好俾警察「牽著鼻子走」
佢地hea守 我地散水？
佢地圍攻 我地先衝？

推 值得討論

知道又點？而家自己人邊個唔知？定你想改變埋對家？唔好咁天真好冇啊大佬

目測暫時嘅三大方向 （以多人講計算）
散、中聯辦、禮賓府

Tier 2 方向
宣布成立臨時政府

Tier 3 方向
折神燈

巴打。認真覺得721會小過7月1。
一黎林鄭果招消磨意志 ，班港奴開始注重返工。
二黎班狗做野愈黎愈唔合理 ，同手兄明言會發夢 ，攪到班怕事唔出。
三 黎有人收左林鄭貨

唔係講笑雖然好嬲好攰 ，但巴絲打唔該個個同我印定文宣落自己條邨派。
同班痴完連燶牆當做左野既講今次係最後一次既曬冷。缺一不可。叫人一定要出。至於文宣方向可唔可以轉和理優？

咁就搞中聯辦 逼佢地出來

因為大家唔願走

支持 佢地一定守中聯辦

散一撚定唔係option，講得出肯定冷氣軍師
如果呢招就令到我地散咁佢地無撚敵架喎，次次冷處理咁點？

咁每星期出去食兩轉催淚彈民主一樣唔會到手。
革命要殺人，你問心落唔落到手。

支持散水，咁先可以集中更多人氣，更多民心。
而且今次各處兄弟有好多部處都係新計劃，未有實踐過。
就當今次無傷實踐先，留待下次更強再來。

721見!

屌你老母去到721再叫人散真係仆街冚家產啦好撚易叫咁多人出黎啊？

我屌你老母死撚開啦p牌仔

但目測暫時散最多人講
輕輕高過中聯辦同禮賓府

但如果將講中聯辦或禮賓府嘅人加埋
係多過散唔少

反映冇怪出的話，好多人都會想搵隱藏關
但未肯定去邊搵

就算你落唔到，我落唔到，都總有人會肯為香港落到
更何況更加有機會殺人嘅係裝備住大量武器嘅警察

嗌得散肯撚定鳩行完打下卡d on9仔，太勇武自己又淆底冇得參與唯有嗌走

借位推文

[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

嗌散嗰d死全家啊喂

總結下暫時比較多人講嘅options，漏左請補充，排名不分先後

1. 散

2. 中聯辦

3. 禮賓府

4. 搵個地方宣布成立臨時政府

其他少人提嘅意見
拆神燈

稅局

搵比家超

人數夠多已經好震撼
重振軍心
再一次民意授權接下來所有行動

鳩完未？721冇民意授權？之後d行動全部廢架？

『散』既好處，係證明先前幾次，都係黑警暴力做成。

冇黑警攪事，人就自己散。

咁樣可以爭取更多人支持。始終係一場漫長運動，爭取民心同保留元氣，都係一個選擇。

69 616震左d咩翻黎？

connect 更多人

唔係太認同
正因為佢冷處理(hea守)
所以先要武力升級(攻佔政府機關)

警賊/林鄭有咩陰謀 完全唔重要
抗爭嘅對象係支共
支共最唔想局勢全面失控被逼出解放軍
所以佢最唔想睇到
eg 警賊罷工 抗爭者佔領政總宣布成立臨時政府

(至於eg 前線警賊想打示威者洩憤
or 林鄭想警賊殉職民意翻盤
呢類陰謀陽謀 同抗爭無乜關係)

戒急用忍，d狗想打人急過你

又係希望有人落到手，dirty work 唔想自己做。

Btw，如果有第一個人落到手，你呢班支持者都仲唔落手。佢就變成唯一殺人犯。

終於有個人講得原因點解要人散

但你諗真d，企起我地嗰邊嘅淺黃深黃唔會因爲咁樣而有咩轉變，而淺藍深藍更加唔會。咁有乜分別？正常衝立會放低錢買汽水，理想化咁諗緊係讚我地自己人有質素etc但藍屍講d咩？有冇對家人對我地改觀？

民意就一早定型得7788，唔會再點大改，除非天安門黎多次六四

我覺得散就一撚定on9，個個當初講升級，一冇怪就散，個士氣會跌得好撚勁。攻城係一個可行方法，至少呢個係提升士氣。第二，可以對社會做出影響，抗爭咪就係要令個極權政府有回應，616二百萬人出黎都當你冇到，你估今次散就會回應？
你話係持久戰，係啱，但唔係行撚完就散，行完就散升級條毛咩？一定要做啲野出黎比個政府感受到個民憤而去作出一個回應，咁樣升級先有意義。

利申 只係反對散 其他ok

係因為connect更多人先有69 616定之後先有啊咁

我突然之間好理想化地諗 如果將連儂牆放立會內，幾十萬人輪流進出立會貼連儂牆，咁會唔會幫到1/7義士。

71 遊行前警察突然玩野
搞到好多人唔知仲有無得行
加上有班人去左金鐘
所以不能作準

仲有人被民意綑綁

講到好似你和平遊行人哋就無位入你咁。一樣會放磚放鐵通喺現場然後屈你哋班友之中有暴徒。六四都係咁，解放軍放槍喺現場屈學生暴亂，舊招嚟。況且，會入你，會執住武力場面放大嚟講嘅，咪cctvb之類嘅紅媒或者班保皇黨或者政府官員。佢哋點諗，對場抗爭完全唔重要，大家唔需要在意。

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

721見

721睇時機， 如果警察 hea做唔出來， 咁咪散囉

仲有下個禮拜tvb 嗰日應該好多人

佢唔會忍得住
班高級狗爭上位
仲有中共面子問題

冷處理冇警犬，要聚民意➡️散
黑警殺紅了眼，唔撚夠打➡️散

咁721全民休息啦，成袋gear拎成日好好玩？

有冇諗過d點解次次都遊行之後先有行動?
如果有行動都起碼係示威同步進行
就好似71咁

就係有狗先有衝突，我地唔係為衝突而出黎

民意係抗爭嘅教條，不可違逆？

民主路上總會有人行先，有人行後。雨革個個媽媽聲屌佔路，今時今日佔路係最低消費。見識過沙田嘅肢體衝突，撞爆立法會玻璃相比下就顯得非暴力。可見民意對武力嘅接受程度係會隨住武力升級而慢慢提高。武力升級在先，民意接受在後。

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

就係要升級表達訴求？如果散咁升級左d咩？

ching英雄所見略同

民意對抗爭好重要？

如果要話民意對抗爭重要，只會係因為抗爭需要人數。但淺黃同中立群眾係唔會因為前線降低武力程度，就忽然走上街頭同你一齊抗爭。所以，你可以話民意重要，但民意對場運動嘅重要性唔會同抗爭本身有好大關係。

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

我唔係講一定要散，但我見到有人好似想一定要搵狗黎出鬥就叫升級左

始終最後，要靠美國人權民主法案，先可以迫港共跪低。

繼續遊行，係繼續爭取國際關注。個個星期遊行，對港共係一種壓力 (如果冇壓力，就唔會用黑警暴力鎮壓)。

be water，亦指遊行手法不應一成不變。衝了幾次，就要用純和理非手法去做，唔可以長久去衝。

暫時目測形勢分析
最多人講散
但爭議性最大

緊隨其後係去中聯辦/禮賓府
中聯辦稍為佔更多數

搵個地方成立臨時政府排第三
但提出嘅人已經少過頭兩個選項好多

其他更少人提出嘅意見包括
拆神燈
捉比加超
入立會砌連儂牆

有錯漏請修正

係d和理非覺得勇武派就係咁，冇狗就叫我地散，冇諗過去其他地方升級

樓主原諒我係咁quote自己個post
你呢度班散水撚民意撚exactly係點解我要開post

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

隨便
真理越辯越明

ching你個名好熟
點睇美國 最後會唔會袋住中國貿易改革先
用香港民主前途換改革開放2.0

盡快拆左立法會之後一齊走

我認我膠
69-100萬
616-200萬
71-50萬

始終覺得民意凝聚係梗要
呢次係繼71之後事隔差唔多20日嘅大型遊行

而且71日之後就冇咗立法會個據點
改為散落各區

可能遊行咁多次都冇用
咁其實衝突完都係冷處理
再衝突都係冷處理

外媒嘅報導都開始走偏
最佳連結外媒嘅角度都係有質素嘅超大型遊行

支持行動升級
但有無得再諗有策略啲咁做
大搜捕已經開始
唔想再有義士白白犧牲

咁不如用返最初個pattern
和理非 --> 死線 --> 勇武

我quote返你呢段已經大把人唔認同啦

你用暴力咪會民意逆轉囉？今時今日群眾嘅立場係壁壘分明嘅，況且已經有咁多位抗爭者犧牲咗，即使佢哋唔係喺衝突中犧牲，單就人命嘅數目嚟計，就算而家有警賊被打死，都好難令民意逆轉或翻盤。所以抗爭者唔應該再喺武力上自我設限。

我敢同你講死一個警察，和理非，議員，甚至外國政府都一定即刻割蓆。
台灣早排先死左個警察，蔡英文肯定唔會再支持，無左呢啲外國壓力，777想做乜都得。

暴力/武力唔一定係錯，但係要合適嘅程度

無錯 唔好再係自己圈內打J 全部去圈外文宣！

早上行動升級？

逼警察行動升級？

唔會啦，美國唔會信改革開放 2.0

如果再放生中蟈，就冇可能再制止。我覺得法案，可能係明年大選前先會出台。侵仔個款，似想傾吓拖吓 hea 吓，但中蟈牌係好有用，所以明年大選前，先會拎嚟用。

認同要有策略

但認真諗下，呢排咁大動員能力就係因為暑假
要儲人嘅話仲有幾多時間剩？
無可否認係長期戰，但721就係長期戰入面嘅關鍵戰役，再無疾而終就好打擊士氣

所以升級係必須，地點同形式細節野等去到現場再商討，但大家一定要有個共同信念要升級，散係最壞最壞嘅決定，會大大打擊自己人士氣，除非出實彈/解放軍

有道理
反正唔會係最後一次 民怨唔會咁容易散

冇話唔得，但要諗下做咩先升到級
比較多人推係中聯辦、禮賓府、宣布成立臨時政府

要升級要蘊釀
起碼開post講下宣傳下
臨時做嘅話
好多人會行完預你冇升級就返屋企

71因為衝立會發生在前
遊行在後
所以先可以喺遊行期間recruit 人

讀金鐘宣言！

搞中聯辨嘅，警察應該會即刻出手

搞禮賓府嘅，除非攻到入去，否則林鄭如果提早撤離，搞嚟都冇意思。

佔政總立會，宣佈組成臨時政府？

千其唔好搞我心愛嘅特首嘅住所地方

唔駛問架
李力持大將軍係主動煽惑教唆

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

如果冇怪就唔可以慢慢鳩行浪費時間
要盡快衝去目的地
一入夜D狗又癲

唔好整污糟中聯辦呀
清潔工好辛苦架

唔認同死警賊會被割蓆
烏克蘭死咗18個警賊
國際社會拍咗套紀錄片歌頌場革命
你點解釋?

721金鐘見

真心覺得721 如果冇警犬搞事真係可以散, 根本暴徒就係果班仆街, 冇警犬一向都好和平

就算後續, 建議都係和埋非小小既升級 (e.g. 全部人衝入公民廣場整超大班連儂牆之類+讀宣言之後散水, 段估冇警犬會阻止), 始終一定要顯示冇警犬下係有節制既勇式。如果真係有警犬個玩法就完全唔同。

頭先一路整物資都有諗

721 應該多人， 如果警犬冷處理，我地係咪就散？
如果散 好似又浪費左民氣？
如果d 人開始散，我地先搵目標，又走左部分人
如果真係搵目標 又應該搵咩？ (之前圍政總立會警總既訴求都好清晰）

有idea 既巴絲打一齊brainstorm 下

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

因為烏克蘭，被警賊打死既市民更多

發夢最好係選擇攻擊其他政府建築物

你有無諗過你出嚟遊行靜坐絕食衝擊貼連儂牆
同 支共決定放鬆對港政策 / 支共內部政變改革派重新抬頭逐步實現民主化 / 支共改革開放2.0 /支共解體倒台
之間到底有咩步驟?

咁撚多人，如果一個差佬都唔放
有咩意外死人冧樓，
保障公眾安全係基本職責，佢大撚獲

如果香港一有警賊死
可以想像同一日就即刻報復開始會有市民死
到場運動完 數人命 一定係市民多
所以人命 -> 外國輿論割蓆呢件事唔需要擔心
人地法國仲暴力過你十倍百倍 又扔酒水
幾時見國際譴責黃背心扔酒水?

7 21

冇佈防既話散水係最好

1. 跳爆雞證明比佢睇之前政府靠嚇 打人 拉人 戒嚴既招數完全唔work 香港人唔驚你

2. 就算有暴力事件全部人都仲企係市民果邊

3. 證明警察(真正既暴徒) 唔搞事既就根本輕鬆散水

4. 證明警察之既地區遊行既佈防係有政治機心

721可以話係一場比較曬馬既遊行

當然有需要時要保護好自己

歡迎討論

癱瘓完立會 下一步當然係政總
如果你班暴徒唔帶電鑽嘅話
咁轉場中環銅鑼灣上演警民衝突都可以
港島沿岸嘅住宅區都可以諗下

深夜人手推post

烏克蘭係因為有警察將橡膠子彈換做真子彈，殺左示威者先激起群眾憤怒喎

係 我就係驚呢樣野

主動出擊!行去港島各區!

我無嘢講

去玩西

你呢d真係正宗on9仔

去禮賓府，直搗黃龍

721實人多，但如果好似616冇警察放軟手腳任你佔路嘅，就去圍中聯辦！

幫手push
.大家討論下

721

欄杆都拆埋 等你班友玩空氣

無領袖好難做到臨時正苦 臨時立會果d
因為無認受性

就算有 唔怕被出賣？！
諗清楚好

示威者既生命好寶貴
請唔好用「最後我地死多d人就ok」黎論述
非常反感

終審法院好近禮賓府
大家千其唔好去呀

西環先係黃龍
特首已被西環/韓正架空

到時又有鍵戰喺度嗌：夜喇快啲走

其實司法界有無得提早放暑假？

之前討論左好耐
信唔信都好，班法官已經係最後有機會把到關既人
搞佢地做咩

有道理，值得討論

想問其實今次目標係邊

721 Full gear No way

你今日唔出嚟抗爭
或者你今日接受運動以雨革2.0作結
以支共監控維穩嘅建設趨勢
你諗下2047年你嘅仔女要死多幾多倍人命
先做到同我地而家同等程度嘅抗爭?

呢個係trolley problem

無領袖一樣出到抗爭宣言
唔好低估自己同群眾嘅力量
認受性方面 邀請現有民選議員參與係其中一個辦法

但重點係 抗爭者成立臨立會 唔係真係要成功
抗爭者只係「打算」咁做
已足以逼使港共同支共回應
臨立會事實上係一種逼政權回應嘅手段

咁你個問題係咩?

一個市民死我都嫌多，而且你只係假設會有更多市民死，你咁樣姐係拎市民生命黎做賭注?

未眼訓，幫手推上去大家討論下

唔係話次次都要衝，亦明白鳩衝無意思
之係擔心和理散完件事維持膠著狀態

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

721我地都要有好多（ 速龍小隊）， 係勝負嘅關鍵（just like Sha Tin Lee Sin）

其實搵一次淨係遊行 點解唔得

推左先！

咁邊個出黎死，又或者邊個出黎殺警呢？
唔好咩都講到咁輕易
個人而言，要接受一個刻意互相屠殺既社會
呢一重道德淪喪
同中共有咩分別、同工賊會有咩分別

人地打到埋黎，咁無計，保命要反抗

死人，無論係示威者定黑警都唔係小事黎
如果黑警未去到實彈殺人而你殺佢先
你諗諗外國會點重新界定示威者
會唔會仲有國家肯收義士

我唔想用人地既犧牲換自己子女既安穩

你為左打警察定係五大訴求

推，唔好變成情緒發洩

危險D講，有一個地方一定有人，而且一定唔裏得。就係軍營。
不過衝左會好大件事

唔好傻
衝左即死都無人會可憐你

等前線決定

一開始係討論緊有警賊死會唔會被國際社會割蓆喎
有警賊死就會有更多市民死呢個係合理推斷
所以我以有警賊死唔會令國際社會割蓆做結論
從而支持我一開始果句
抗爭者唔需要因為國際輿論而喺武力上自我設限
道德上過唔過分武力可以再討論 但而家客觀講緊場抗爭同國際輿論

邊一個位有用市民生命作賭注

當民陣既遊行完結, 出黎既市民大致會分四類

1. 直接地參與任何勇武升級
2. 唔會直接參與勇武升級, 但會留底支持勇武(物資支援等), 會直接參與任何和埋非既後續 (e.g 整大型連儂牆等等)
3. 只會參與和埋非既後續, 完左就散
4. 直接散

好取決於當日氣氛, 如果真係冇警犬阻住, 唔岩聽都要講, 個人相信出黎遊行既市民會選擇3.4 , 証明冇警犬下會係一個和平既遊行集會。

係 我發覺自殺事件發生之後
大家對於藍絲冷血非常反感
但無好好思考當我地面對警察或者其他人死
其實做緊同一樣野去傷害人

最緊要係你地想要咩，想迫老解的話中聯辦或者直接軍營。

其他訴求的就圍返岩地方
想同狗決戰的就咩都唔使講，砌

敵不動我不動，唔好主動出手。對家放軟手腳就唔好硬去。
記住呢個係長期運動，之後對家仲有大把機會犯錯，到時先出手都未遲

中聯辦
禮賓府
政總
立法會

是但揀一樣，我就唔信警犬唔會做野
散水係最撚on9既選擇

核彈啊

禮賓府
雖然好難，但禮賓府一定重兵
而且大佬嘅位置就係上面

其實我唔係鼓吹人命傷亡
睇返一開始個討論 係講緊抗爭者應唔應該因為民意而武力上自我設限
我係話 唔會 因為就算有人命傷亡 到最後民意都唔會翻盤

唔知由邊個位開始我應該表達到好似我想見到人命傷亡咁
澄清返 我唔想見到人命傷亡
我只係沙盤推演如果有人命傷亡會發生咩事姐

first 2

首先想問大家都試戈衝擊, 請問林奠有無回應大家訴求?
無, 反而有警察受傷先出黎, 大家諗唔諗到咩事? 就因係佢有意圖搵警察
令取民意, 想搵人遮屍底, 沙田CIA 5X歲一條老野出黎比示威者打就係鐵證, 之後就出黎屌鳩我地! 5大訴求又變5大皆空
唔好再比共產黨國家機器再做野啦, , 警察(狗) 除左衫都係自己人
請體諒下班狗比高層洗左腦, 套入仇恨思想
而自己人打自己人就係共產黨林奠條仆街想見到.

目前唯一解決方法:
繼續KEEP住18區遊行, 但一定要和平, 和平先會多人出 , KEEP住民情
(上水屯門遊行無表明過和平, 沙田旺角講和平遊行, 先會人數多, 就係咁)
去到選區就用票嬴一鋪, 屌柒林奠呢D DIRTY WORK就唔洗我地做架,
外判比建制派去做, 佢地無位就無錢, 無錢就要搵工,
保蝗黨建制派就自動去衝禮賓府屌柒林奠老母
呢個就係至勝既方法

[長文]家有一老，如有一寶

班死差佬沙田俾人打左鑊金，721和平完場既可能性係零

就算係咁都會係一個對香港人好好o既經驗
大家要習慣隨時武裝化 即使暫時遇唔到怪都要著住套裝 咁先係正確態度

俾人打鑊金o既係散仔 落order果班冇事
落order果班如果有腦就好可能今次唔落order 費事班散仔因為上次俾人打完今次發癲報牛

不如放風撚狗出來？

打死警察對運動無幫助
自古開戰都要搵個好藉口
打警察一定要企係道德高地
感覺721 警察會玩空城計
所以be water

最好係守 逼狗出手再反擊 咁先叫起義

臨時政府

成立臨立會，迫佢地回應

走囉，下次又出過，下星期又落區，鬥長命

讚成
一來可以証明無警察係無事發生，民意up。
二來而家個重點好似係去咗文宣同埋外國勢力方面。
三來近來戰線好似開得太多，行動上可以保持返一星期行野餐一次嘅活動。
四係 “不合作運動” 同 “ 超合作運動” 好似無哂聲氣。尤其係而家知道咗銀髮族嘅加入，好應該再宣傳下。等佢吔可以幫下手。

讀宣言，要包括不排除成立臨時立法會

71咁一邊遊行緊一邊爆緊門
你諗下佢地點處理

去中聯辦，佢地應該最驚人去西環行街

第2日係星期1 遊行完大把人走
估計得返放暑假既後生

民陣肯定唔會玩到盡 佢地目標係下次選舉
遊行結束 有咩事都唔會保

PUSH

【快做仆街仔！】搵到個網好多鄭家純親戚嘅閃卡流出！！

互推
好眼訓
聽朝起身熱門要係721

去西環一定會大把狗?

等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721] 和理非之所以企出嚟 唔係想勇武以死相博 而係想大家一齊凱旋歸來

[7.21] 同我推返哂721上熱門

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！